好驚呀 以後點去消費呀 呀膠煙好撚毒 仲要唔知d 暴徒幾時出現

好驚呀

一陣d暴徒會唔會消埋我